要令黨鐵永久全線停開

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

要佢跪姐，停開有乜意思

可以話 咁樣有啲人就有怨言
然後就會無限放大
政府就係等緊呢啲

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

跪邊一派都係停，
你覺得黨鐵會跪中共定跪香港人？
你又估下佢跪完一邊會唔會跪埋另一邊咁搞笑？

要佢停駛姐，冇乜特別意思嘅

幾好

痴撚線呢啲post想點

又係呢d post

行左廿年鐵路優先政策就係香港離佢唔開，商業問題商業解決
盈警
股東會
換無咁藍嘅主席

黨鐵好快就會係香港消失

你係咪傻L左呀你消失都未到佢消失啦

你不如用tvb劇用財技對撚死MTR股價仲實際

手足個個識揸車返到屋企？和理非點算？

Btw唔知邊套，十年無睇tvb

咪撚玩啦
呢幾日大西北冇哂輕鐵西鐵好撚麻煩
係唔要黨鐵 唔係唔要鐵呀屌

我都想消失

咁如果佢一路唔跪，咪一路唔比佢開返囉

🙈